究竟邊個先係真五毛？真五毛list

知道又點 咪又係工照返學照上

原來真係有人以做垃圾為榮